開心速遞（204）龍家爆姦情 | 踢走賓穎主題曲

故事線集數list

大房慘被分裂

個景好假

Kc terry 分手

Terry做咗jenny隻狗？

垃圾清

用三千萬 睇清我呀

今日啲鏡頭咁浮嘅

恩斷義絕

收聲啦jenny

阿清條裙唔錯

新年咁虐嘅

儲起左啫

KC

Kc好撚好戲

Cam man 冇食飯

大小姐間房又俾人訓教

啲音效

分手咁款

KC 好似失戀咁

終於有新衫著

terry做多左

好撚gay呀痴線

Kc啲演技

外戚！

kc失戀咁款

david 25仔

呢個髮型好有佢選港男個feel

peter你有份㗎喎

情侶鬧交

peter仲好意思過嚟

影唔到條腿

Jesus

外戚聯盟上返水

peter枉你仲有面留喺度

KC 好似傷心到同Helen 分手咁

冇睇上集
點解KC要偷哂d利是話

外戚大聯盟

點解icy會幫kc

Peter仲敢喺度

其實KC真係Terry呀哥+老豆咁款

david 個仆街

聯盟

唔好走呀

未講

出色嘅律師

Kc的愛

icy又正左

其實從來都無見過kc打官司

Peter 呢d 25仔

David仲好意思出現

差d唔記得KC係律師

KC 走？

乜撚野David

公仔獻頭

成日不務正業

8點鐘劇既律師係冇野做既

kc 有無打過官司

豬狗族外語

KC 用性技征服jenny

又ff

每次terpe出現都會講句jesus

黑寡婦行動

black widow

cls

icy同kc條愛情線呢

terry唔係嬲冇咗3千萬 而係嬲俾最親嘅舅父呃 仲要呃足30年

屌個ff好高汁

咁樣咪益三房

又CLS FF

龍家攬炒

Max

Icy 沈左船好耐，之前都幫佢偷合約

綠帽

痴咗

唔係湖水藍咩

頂綠帽係我㗎

綠力士

jm9

痴撚線

做乜9？

爭住戴

Jenny好大波

KC同大小姐係唔係要走...

真係好大啊

唔洗做身為一個律師已經算好成功

綠帽好大啊

自己戴頂綠帽

終於唔係湖水藍

各位記者朋友，我頂綠帽真係好大呀

做乜鬼

個記者由東拉西扯轉去勁新聞

各位記者朋友
我頂綠帽真係好大呀
笑到仆街

咁樣大房唔會一齊衰咩

極度憤怒

簡直係完美

Kc好好戲

icy好concern kc

KC 個look

睇返字都笑到仆街

ic kc

Icy kc

做乜鳩

熊家精神 攬炒

KC Icy

KC = 三井壽

kc icy

點知Icy

kc

？？？

Icy

KCY線正式啟動

做乜嘢

icy 沉船

icy

結果係Icy沉船痴撚線

Kc icy

沉船

救命呀

icy冧晒

Icy沉船

竟然真係有

連戲返去386話jenny鍾意打藍球

沉咗

Icy沈船

Icy心動？

peter即係本身想賣條橋俾kc㗎

icy好冧

icy 開始冧 kc

Kc terry icy 三角戀

哇屌 原來icy

個bgm 做乜

Kcy

豬狗族

KC Icy都好

外語

Jenny唔係鍾意籃球嘅咩

Jenny對龔燁好有興趣喎

雷珍妮的世界地圖

英文

啲劇情好撚黐線

橙不忍島語

原來係kc同icy嘅感情線

Jenny呢個癖好全世界都知

外語單野連icy都睇得出

媽叉媽叉 寵寵寵

係 族

睇下jenny嘅世界地圖仲有邊度未插旗

Icy>>>>>>>>Helen

Are you sure

頭先果下舖到咁
希望一齊啦

icy唔知之前jenny冧過阿龔

開局
今次會係咩島呢

好似集齊哂喇喎

無錯

係比旗插

好嘅一餐唔好嘅一餐

正到

好期待聽kc講外語色誘jenny

非法聚賭

好撚痴線

橙不忍島

係喎，helen呢？

ICY搭晒糖

Jenny賜個機會俾阿龔

Kc同icy,咁helen呢？

今朝 嘩哩嘩

好厚唇

阿John jenny 3p

Helen拖得太耐，拖到煩

John

外語跟曹總學咪得囉
叉叉你阿爸搞掂

好期待學豬狗族族語

厚唇好正

垃圾清同威龍潘金連 你地揀邊個

狗吠

狗定人

icy係唔差既

痴線

kc狗吠咁

狗吠叫大小姐教你咪得

豬狗族語

Helen都未知佢地兩個有路，知左就會搵番kc既，我估

垃圾清

Btw, 佢地兩個同一期訓練班的

wtf 吠住黎講野

袁偉豪走哂寶

屌 笑死

族

真係豬叫狗吠

Jenny又知

出晒水

Jenny

Jenny 一聽就知

Jenny 真係咩語都識

高潮起

點解會聽得明

屌 姐係狗叫姐

珍妮都識？

kc ff吓話

點解無字幕

jenny對kc起痰

豬狗族人

Jenny又識

濕撚晒

痴媽根

cls劇情 點解jenny聽得明嘅

又話想學但又識聽

Jenny好似叫到淫叫咁

jenny出晒水

狼定狗

好好笑

肥婆珍妮濕撚曬

真係出晒水

豪仔：

淫婦

豬狗男女

幾時學埋貓語

笑到癲咗

Cls

佢地真係散之後各走極端
男果個越黎越殘
女越黎越索

出晒水個樣好正

淫賤

又話好冷門，點解死肥婆識講

笑撚到仆街

Jenny做淫婦真係入型入格

大小姐心諗你做乜嘢事

豪仔個樣

編劇玩鳩佢地

溝通倒喎

點解失傳左，但jenny會識

大小姐出手了

KC演技世界級

狗男女

大小姐呢個look 咪上次入院個look 嚟

垃圾清 for sure

其實我覺得Jenny黑髮幾靚女

Terry快啲追返kc啦

仲以為係ff

扮得好似

好淫好正

大小姐呢個髮型好靚

索左好撚多
又要打J了

笑到仆街

飛鵝山上

其實Helen都估到阿John偷食la，但都選擇左原諒佢。

細龍生又多頂綠帽

terry肯定去搞亂檔

舅父係我嫁

舅..舅...舅...

迷人又可愛嘅反派角色

龍力龜

3千萬 就買返一生最愛
抵

啲錢究竟去咗邊

KC凍齡

親自落去

jenny好能淫好正

買龜

同jenny搞埋一齊咁筍既野講到咁慘

李老闆

KC 好愛Terry

騷大臀

個細路逐隻字讀出嚟

show大臂

蘇大比

Show 大脾

嗰仔好好戲 真係有弱智feel

問咁細個嘅大小姐借款

大小姐痴撚線 做定期

大小姐細版好cute

原來將啲利是錢買咗呢隻龜

細細個有百二萬

大小姐好犀利

原來係大小姐

原來係佢比橋
再買過

原來係大小姐敎嘅

大小姐細個講野已經好有霸氣

大小姐係幫兇

咁撚大個人120萬都冇

原來係大小姐提議

學歷又高

細個已經有百二萬

大小姐咁細已經咁醒

點解kc明明大過大小姐最多都係十幾年，但回憶入面kc已經係依家咁嘅樣

咁醒嘅

原來大小姐教佢偷錢

笑死我

唔係重點

terry

大小姐教舅父拎利是錢

都唔係重點

醒咗喎terry

咁細個識入銀行做定期

燒爛幾多間屋

燒屋

屌

燒屋 撞車要比錢架

燒屋又撞車

Linda 媽咪

咁都唔駛偷三十年㗎

好sweet

燒屋 燒足30年

原來係補鑊錢

凍齡

次次入醫院都關你事

Kc

燒屋咁仆街

燒爛舅父間屋

大小姐成個阿媽咁鬧仔

terry真係廢過廢青安

好感動

搞jenny好難為你咩

果然人係淨係記得人哋嘅衰嘢唔記得啲好嘢

kc忍辱負重

會唔會再有反cup 講啲錢

唔知有冇同劉嗚煒一齊數銀紙

拆禮物個part幾可愛

原來terry 無意敗家洗晒
仲好意思話人

去啦屌唔係唔去下話

好多間

之前佢去二房住都搞到走幾次火警啦

一講terry燒屋，即刻明哂

kc真係好舅父

一講到錢,terry都即刻變醒左

重要個樣都少少傲氣，有三分大大小姐風範

燒屋真係over哂

流利狗話

terry生性未

咁肥膩

警告terry咪阻人扑野

燒屋， 上次公司都爆微波爐

Gay

籃球加外語

十足少林功夫加唱歌跳舞咁

好撚gay

垃圾清青春好多

kc terry係唔可以分離

真係仆街仔黎

30年嘅愛

jenny係山上面食緊風

老實講 jenny係有肉地啫 唔係肥婆啊

KC 真愛Terry

二千零萬

jenny一個喺飛鵝山頂吹風

Terry仲介緊要過屌西

咁肥

好感人

Max出場啦一定

好性感嘅泳衣

屌對腳

Jenny咁有肉地先正

Andy

Terry

andy

淫婦食西北風

仲諗緊點解隻腳咁

有無人留意到大小姐淡妝

jenny把聲好淫

笑死

好恐怖

痴線andy

好嘔啊

J飽佢

笑到

仆街中伏

反cup

啦啦隊

Andy唔係大房嘅人嚟嫁咩

食屎啦，好醜呀

jenny又蠢唔晒

我買咗件好性感嘅泳衣

一定係max

一開始個影幼咁多
邊個黎

Jenny 都有計

仲以為jenny真係中計添

陰上陰

佢地會唔會成晚係山頂 吹風

其實邊個黎?

龍力士召喚

前面明明好感動

咪當你係淫婦囉

andy唔係俾大小姐撚就俾jenny撚

係咪大小姐上去

Max出嚟未啊

秘密網見

反Cup

爆呔

高衩

出事

andy成日急尿
之前聖誕做吉祥物又係急尿

而且好可愛

Sheshe

反勝

俾人影返轉頭

垃圾清最正

jenny抵撚死

大房又贏

好正

仲要一野拍落屎忽

居然真係狗仔 狗仔隊

Jenny都有今日

一定係腎虧

Sheshe
都係要綠帽

正常水平

蘋果500蚊

屌想睇jenny扑野呀屌

女行山客好似幾靚

屌最後個張好有蘋果照妖鏡feel

獨龍鑽

聽日秘密網見

Jenny又自炒

康華

咁夜飛鵝山仲有行山人士

jenny 500萬

康華新角色

唔係下話

聽晚

唔係搵番張慧儀添

屌 仲點反杯

康華？

唐代rapper

??????????

咁驚嚇

康華好靚

康華milf

康華都有份?

大小姐叫

Jenny 食人妖都唔要max

心如

聽晚玩d咁既野？

康華好正

康華堅係正

屌又抄愛回馬家

新角色？
有排做wor咁

心如係牙叔個女

玩到咁大

三姨

三姨唔係三姨？

居然搵康華嚟客串

劇情又暴走

一定反cup

咁安仔咪可以同三姨一齊?

有冇劇透撚講吓係咪真

諗起當年康華做既角色比人姦屍

喂喂喂荷理活?

估唔到搵到康華出黎

Tb黎

即係做左堂妹？

啲輩份太調位

每日都燒兩萬銀，富養

應該反cup

唔通搵佢rap

當FF

熊樹仁竟然生到個咁叻既女

啲輩份大調位

有無人講呢個情況下要點叫

會唔會rap返兩嘴宣傳

叫terry投靠二房算啦，等佢敗晒二房啲錢，大房實贏

常駐cast定係一集貨仔

安仔要點叫佢

康華做嘅角色叫張慧儀
係咪突登

三姑六婆app

眼鏡娘康華好撚正啊

之前有個post有講佢有本寫真,我買咗電子版
19歲嘅垃圾清J到我仆街

頭先覺得蘇大比拍賣行個名好熟，宜家諗返係之前393龔水民國ff度提過

正撚到

三太 獨孤明珠同張慧儀幾時再跳翻首

心如係大家姐同阿水嘅表妹
安仔嘅表姨

堂姨

點敢收呀 上次住左陣都頂唔到

想睇

表姨？ 真心唔識

年紀大係咁上下

佢地兩個喺其他劇好似成日一齊出現

父輩唔係堂咩

廢青安：心如堂姐 ？

係喎

上次已經燒左次屋

唔係堂妹？

Fish同康華呢個look又幾似

應該係由親姐妹變堂姐妹，
親姨變堂姨je, 都係姓熊

民國講起想再睇
許願池

求link, 我又想買

阿爸嗰邊係堂，阿媽先係表

首先要理解個稱謂下集應該好玩啲

安仔：變左唐姨

糖妹定唐姨

聽日會唔會又係安仔係隔離危言聳聽

阿水佢兩個叫佢糖妹
安仔要叫唐姨

佢宜家都叫幫咗大房嘅
大小姐可能會有賞
仲收咗Jenny錢
計落有賺 係樣衰啲啫

大家姐同水叫堂妹，安仔叫堂姨

廢青安話我美國返黎 唔太know 呢啲叫法囉
3e 係咪我auntie

十二少

最後呀水都係講大學咁教你㗎

安仔又係同大家姐講對唔住媽咪

《Bubble 寫真月刊 Issue 005》

睇到呢個留言笑咗

Ice Chow

好期待Kcy之後ge發展
唔知到時會搞地下情定點，不過KC可能仲未放低Helen姐

靚模時期嘅舊名
而家大家可以叫佢Phoebe Chow

男嗰個同咗個智障一齊都智障咗好多
btw icy 正

而家呢啲心動情節都好吸引，好想睇落去
Icy應該會感動到KC放低Helen

有無整錯
安仔叫佢堂姨應該無錯

博香水2.0

安凌下面係啤啤

但啤啤係熊樹仁嘅

母親應該填陳師奶定群姐

定應該親母親先岩

我漏左添

梗係auntie eat poo
群姐係屬於歐陽波比

今集又幾好睇
竟然連到愛情當入樽，Jenny中意男人打籃球
又有大房親情
Andy扮女人急尿又搶鏡

漏左仲有Kcy正式開始

kc段ff都冇得輸

其實個套路係似，不過KC同Icy 之間ge應該會互動多d, 唔似博香果陣要Mandy 為博士做咁多野+改變咁多。始終KC係player底，本身做好多野已經有意無意令人誤會，好似之前送Chanel耳環讚Icy咁。博士果d就傻下傻下，唔識主動撩女，淨係識係人落難果陣伸出援手，女方唔主動出擊就無得開始。

迷人pink lady

除左kcy線之外，有咩線想新線可以討論下

係大小姐眼中jenny 究竟有幾肥

佢呢條線會有趣好多我估，特別有外戚聯盟呢條線，而且icy唔似博士同helen嗰啲正直type咁

KC 成熟型 x Icy 大家閨秀淑女型

第一張都係Andy？
對腳咁幼嘅

收視廣告剪錯咗啦又
剪咗崔auntie

大小姐啲戲真係好自然
呢幾吓冷震
同埋講「都唔係重點」呢句嘅語氣神情
好細微但次次都睇到我大笑

博香水三角果段Mary同Mandy之間ge心思同互動好好睇 Kcy呢段暫時好睇在兩個本來立場對立，情場失意ge外戚，竟然可以同病相憐，建立到一段可信賴+互惠互利ge關係，愚弄返佢地主子轉頭 但要點樣將Kcy之間由盟友之義慢慢轉化成男女之情都幾考編劇功夫 同埋佢地一齊左之後ge情況，都係要好似安bon岩岩開始果陣咁你暪我暪地下情。比人發現左之後大房二房ge反應都有排講。

但最好都係寫咗helen同john分手先再寫kc同icy一齊會好啲，如果唔係到時kc一定會好似博士咁樣將icy擺埋一邊走去搵helen先

有種睇緊中女版S.H.E.既感覺

Max搶頂綠帽戴呢個FF真係cls

情人節sticker

呢幕加埋個bgm真係好有feel

Kcy

Terry ching其實有冇機

大小姐呢個look睇落young咗好多同埋平易近人咗

有
兩個傻吓傻吓可能又有啲痴撚線嘅嘢發生
連登許願池

上次terry拖佢嗰陣望左下terry好似有野，但之後又冇事發生，terry認係假而阿ching又好似冇乜野咁，唔知呢條線會唔會有機繼續落去

Kcy線都有後續
希望有王清線

Terry Anita 都好似冇咗後續咁
我覺得劇組係試水溫睇吓邊對嗰反應好啲先寫落去

Terry 清應該爆笑啲
大小姐遲早殺哂佢地

anita同阿孝有冇得諗
佢地都想美麗好但方法唔同

rubbish ching jeng!

why not both
可以學爸爸咁有大房同二房

有望重演八年前一幕

可唔可以唔好搵咁核突既童星黎做大小姐同terry

係就係唔靚，但大小姐d語氣扮得幾似幾好吖

點解係都要寫感情線
講到好似每個人日日都要拍拖拍拖同拍
無拖拍咪無拖拍 洗乜係咁又分黨分派 又諗邊個同邊個襯

如果terry清真係一齊咗，我諗大小姐會好似之前果集咁，會忍，連鬧都唔鬧阿清。
最多係自己腦海ff殺死佢兩個蠢人

如果一開始阿孝冇入劇組會唔會真係變左terry 心如，果陣都鋪得幾勁下

有無發現潘金蓮有D似李彩雲

打錯，係李彩寧

本身應該想鋪阿風心如？

1分08秒開始
藝訓班時期嘅對手戲

咁咪變咗鬧KC

到底黎緊呢兩集可以點反cup呢

terry襯清
Anita夾硬要襯既話我覺得可以搵阿孝
外形上仲可以

阿壯個IG睇到同傻強一切拍嘢！

外型ok,
但如果又係俾Anita食住就不了
孝仔值得有女仔對佢好

講起阿孝 之前有集結尾係大小姐同jenny各自地想推阿清同icy色誘阿孝
唔知仲會唔會寫呢條線

孝仔同佐治要玩返幾集hehe誤會比我地嘆下先得

如果佢真係同anita 一齊，應該都好大機會被佢食住

之前佢同三姨一齊都已經被佢同廢老食住，更何況係anita

咁係因為佢愛三姨多過三姨愛佢
不嬲都係愛多啲嗰個比人食住
搵anita沉佢船就唔使比anita食住

想睇阿孝同三太多啲
anita 同阿孝感覺上無乜火花

一係就Jenny 要Anita 湊Terry，勾引唔成反而搞到Anita 沉船
然後大小姐見唔對路，要清搶Terry
不過其實我都係覺得Terry 同清都係冇乜兒女私情底嘅人，所以Anita 沉Terry 船好似合理啲
不過最後結果應該都係大家都是朋友
另外同意三太加孝應該幾好睇，孝國心三人行吓都幾好
都好似好耐冇見過王國喇喎，期待孝國後續

anita要佩個高智商或者識玩心計嗰啲先襯，即係工業嗰type，當然有水就冇可能，所以樣貌同智商上暫時諗到係朱00二哥，可以寫佢到接龍度做律師再加啲波羅包劇情都得
例如anita都鍾意食等等

咁講法個人似似地tree gun

幾時再有垃圾清做主角

我意思係左邊有肚腩果個，不過諗諗下可能係池富都唔定 但池富肚腩好似無咁大

睇身高似treegun多啲喎，池富邊有咁矮

咁講喇，淨係外型襯冇用，性格上anita同孝明顯唔襯，即使佩個送水輝咁靚仔都同anita唔襯，始終anita係啲心計重嘅女仔，搵返個有啲心計或者高智商嘅男人先至同到佢溝通到，特別佢背景有啲伏筆，暫時人選淨係諗到朱00二哥

會唔會係曹總

應該係tree根啦

準備開波

開波

3e

基因的呼喚(上)

又跨集數

佐治個樣

作仔又ff

安仔做咩

王國出晒汁

關阿孝咩事

呼喚佐治基因

生髮秘方都係貪靚

生髮秘方

會唔會初吻大肚一樣

凌凌仲識西班牙文

幫到出面

王國

不修邊幅 似熊樹仁

00識西文 ？

有幾難？

導盲犬都盲埋

小蕉

喊成咁

編劇係咪痴線㗎

導盲犬都盲埋
笑死！

咁似g Wong d FF

安仔講啱

屌
神力犬

三姨真係幾時都咁理性

理性撚

其實係姑媽

咩劇情

走左啦，得罪人

被踢出劇組

紅色巾

阿叔用過嘅毛巾

咩事

私生女

好污糟

阿叔真係好核突

屌你擺明阿叔亂咁用佢啲毛巾啦

出生的秘密500幾集終於黎

疱疹

阿水有嘢爆

好似話佢成日遲到 踢左佢

阿水好厚底

熊樹仁戴綠帽

一陣仲有冇00呢

頂你r痕

阿叔好噁心

大哥妻，咪走雞

阿叔

阿叔喂奶咩

無踢出tvb，係得罪人，遲到應該唔係主因

三姨生疱疹

唔似FF

康華眼鏡look

點解阿叔食到啲咁正嘅女

俾我估中

華康

安仔水水專登一齊著紅色格仔衫

康華都亂入

有三姨做我女朋友我願意短十年命

康華客串真係好

Tvb 式劇情

淫妻康華

講緊啤啤？

來面對~

眼鏡娘

康華選角幾好

反cup係狗

隻狗

應該真係掉咗個女畀阿叔，但唔係心如

應該係講相機

康華叫慧儀

經典愛回家劇情

唔係仔黎咩

數學都咁廢

計多十年

康華正過david好多

啤啤唔係仔嚟㗎咩

啤啤係女？

分上下集然後講係狗

阿水70後

阿爾克馬爾

認真無睇一排，湯盈盈都走埋？

狗 應該死左啦

閹過喎

安仔嗰陣咁細個都知得咁清楚

安仔又知

好多口

驗dna咪得囉

明明細過佢

on9安大過3e？

女童軍

個小女孩

在哥個女幾時做咗女童軍

又係呢個煩膠童星

3e好靚

巴B

樂兒

3姨好靚

女童軍植入式廣告

無諗過阿叔上左自己阿媽

嚇死媽咪

咁突然既

母女井

Terry 3e 好耐無同場咁

無端端話嚇死媽咪

個女仔唔係做過大家姐細個？

terry識急救

母子有啲似

個look真係幾似

我諗住自己聽錯

母女

潑完人熱野就咁走左去

唔怪之得樂兒做咗女童軍

一個人幾角都得啦

就係驚被人話反cap啤啤

外型幾夾

康華真係好正

啲奶茶幾有動感

想同呢位女童軍瘋狂買獎劵

個手袋

頭先都諗緊

康華好撚正

專登拍成咁

康華依個年紀係keep 得好好

但點解一個讀緊undergrad一個係博士嘅

David點算

康華咁撚正點解到而家都冇人要架

三姨擺明大啲
但係on9又會知

返去湊錢七

應該係三姨大個啲，安仔可能純粹9up

安咩料大家都知

其實阿叔係咪9up 心如係佢個女

似Ma 姐

terry是咪on9

唔會係佢啦

會唔會又係FF

咁都有terry

妖terry

Terry 咁清醒

Terry諗咩

真定假

屌 terry笑死我

根叔老婆未死

屌你terry咁堅持根叔

terry終於醒番一次

Terry笑死

雷雨一樣既背景音樂

街坊劇場做雷雨呀

暪住仁哥同根叔

terry 竟然識走

雷雨咁

突然好聰明

連terry都聽到 唔係FF喎

Terry最醒係呢鑊

講到咁白

terry嘅反應好搞笑

terry會唔會爆出去

好似julia

係唔係想呃心如先講大話

Terry又識av劇情

屌人哋講到咁白 terry都仲問係咪同根叔生嘅

發夢姐

係咪ff渣

Terry 康華

屌你老母最憎呢d劇情
愛回家好地地派膠咪算啦
做乜又搞後母啊
屌你老母
屌你老母
好撚sad啊屌你老母屌你老母屌你老母

唔係ff

點解terry可以咁撚醒

康華好撚正呀屌你

唔撚係掛 私家偵探都有
仲點反杯

咁根嫂大肚入面個個係乜水

係咪發惡夢

腿

我收返

又話做野又番黎

佢係咪痴咗線亂咁認女

屌你老母

今次唔係派膠

係囡囡而前特別醒

雷雨好呀

唔洗厄我 一定係誤會

等睇聽日嗰集先話係發夢

啲配樂好正!!

真係仁哥個女？

流浪左唔屬於你既家庭呢句世界級自私

義母康華

我覺得係

難產死左

好直接

肯定反cup

可能會反cup，到頭來又一場誤會

同意

其實即係1992年有兩個人生咗啫
最後一定反cup

佢係咪做緊研究咋

仲要教授

今集jm9...

Terry真係痴撚線

張卡片淋哂

同心如一樣高學歷

terry 好撚醒

死人Terry

若水在樹根、樹仁面前說出心如的身世，始知心如原來是發夢。

堅利美

terry 助攻

如果無反cup真係勁仆街

叔公做老豆真係差d

有兩個爸爸

就打佢

樹根錫女錫到燶

偏心

都唔係第一日偏心

阿水你都慣架啦

點解又偏心

睇佢點反cup

你牛高馬大

廢老又恰阿水

死死好慘
親生既比唔上

阿水親生女

阿水過咗五百幾集都係得塊細花膠

食屎熊樹仁就不了

最憎偏心情節

會點反cup

呀叔

啤啤

反 cup , 水先唔係親生女

如果最後兩個都係親生女都偏心就

會唔會漏狗

Dllm連隻狗仔都照顧唔到重講照顧人仔

啤啤令女左咁多既

有三個人永遠會突然低智商
阿叔 金城安 Terry